林卓廷當選

Source: Now

陳家佩又輸，個垃圾調查錯撚哂

屌啱啱又話輸 許志峯又係

民調錯 証明巴打們撚狗成功

識玩梗係咁玩